真心一問, 邊間4G無限好??

唔要限速無限
邊間好?
因為CSL好垃圾
SMT好唔好?

幫推

Sun mobile
因為夕陽無限好

笑撚左

出iq題啦